[LOL]呢排見到好多人用死歌JG 你地覺得好唔好用?

死歌JG其實幾好 大技可以遠距離支援 又可以一次Gank 3路 可玩性好高 衰在唔夠機動性

好

W技慢人
E技 AOE

屈
十埸全win

開招大執個頭 開團戰嗰陣又冇大用 食屎啦

雷歐娜jg都有

有長期aoe 喎 又有得slow

呢個未見過

我劫weq普攻佢就唔見咗

死歌 咪玩啦

比人反野一波已經gg，唔洗偷你buff，搞到你要b已經無得玩

娛樂場就得，
依樣都唔係新鮮事，
S1就有

去睇下鳳梨妹再講野啦

tier 1 jungle

我玩過,GANK幾勁,但打野唔係好快
都算好玩既

仲多唔多人玩lol

對面用索拉卡jg counter你

試下對面用李星，趙信，雷葛爾ed反野英
你成個野區反轉都似

睇team comp 如果有lane priority既solo laners 可以保你 比你安安全全打野出到2件裝到就容易無限滾雪球 輕鬆一打九 否則 不了

我玩隻塔隆中路夾埋隻鏡爪之類反撚到你野都冇得食啦